點樣係電話學到癡塊鏡？

成日俾人用電筒照，好辛苦呀屌

電話殼

Retroreflector先有用，即係反光衣果類，反光會反返去光源而唔係正常入射角出射角咁反射

Livingplaza有呢類反光帶賣，買返黎自己癡

竟然，好